豬都識救同類

人類係高智慧生物